醫護罷工危機[危與機]

根本唔係政治訴求, 大家係咪傻L左, 咁多連登仔女連埋政治黎講...
當左係政治訴求既現象
1. 今次醫護罷工五大訴求唔係政治訴求! 只係為公共安全, 所以左報紅媒都出黎講野
2. 唔多人去支持醫護罷工, 大部份人都係無參與係其中, 繼續自己生活
3. 其他工會雖然有行動, 但係大眾情感上focus左落醫護到
影響(危):
1. (如果迫到政府封關)同區選差不多, 會令抗爭熱度再次減低, 街頭抗爭會更加危險(利申: 非民意撚), 危險就增加被捕風險, 亦少左人出黎
2. 本來6月至11月都係非常團結, 由區選之後好多人開始變左等其他人做野, 開始懶, 因為組織左工會, (題外話, 大家入左工會未, 未入既同我), 其實呢個政府淨係醫護罷工佢地都未必跪低, 要各行各界響應, (日期越後越好, 最好係醫護罷工day 4, 因為民怨更高, 而且大家口罩庫存更少, 罷工意慾增加, 但係相對罷工殺傷都係減少)
3. 唔同工會行動得唔到大眾支持, 變得心理上可有可無, 影響下一次政治性大罷工的成功率, 所以至少要有最簡單既全民聯署支持。
講下有咩機啦:
1. 民怨增加, 黃藍一齊set road board都見到, 要把握機會, 慢慢突破同溫層。 最簡單, 在家中諗方法, 最緊要唔好硬碰硬, 搵方法入佢中路, 或者動之以情先, 如果佢唔講道理既話, 慢慢滲入本土意識, 即係香港政府要優先考慮香港人
2. 叫和理非升級, 之前好多初變黃(我老母佔中係藍, 而家黃左)既家長可能都未必改變到習慣, 罷鐵/食黃店, 今次肺炎風波係一個好方法比佢地睇清楚黨鐵其實真係做得好差, (連年加價, 壞車, 壞信號, 月台沉降, etc. ); 同埋黃店不等於政治色彩, 佢地的確係有良心好多, (上網search, 大把可能連你都未聽過)
3. 多一個藉口叫政府高官下台, 如果疫情真係爆發, 至少要拉到班高官落黎, 唔拉落黎其實會有清算風險, 所以先咁需要要求佢地問責下台!! 陳_始, 林奠, etc!!

而家可以做既行動:
計劃聯署支持不同各界人士罷工!!!
👊🏻香港全民議政會⚖️
※全民議政，以民制權※

幫手推, P牌推唔郁! 光復香港, 時代革命!
康復香港! 時代抗疫!
好人一生平安

順便R下Follow, 以後會係連登出多D文, 歡迎大家follow

無力推x1

無力推x2

無力推x3

無力推x4

無力推x5

無力推x6

無力推x7

.

幫手推下

推下啦